知唔知點解前線好似退步左咁

因為可能好多都係新血 完全唔知要點做！
連登熱門 得少量戰術po
又冇哂以前d轉職同行動po
連文宣都唔見哂
得翻啲飛機同清算乜乜既垃圾po

就算和理非成轉職做勇武都唔知點做
上到前線緊係雞手鴨腳 一頭霧水咁
唔知自己做緊乜

無論之前有冇人講過都好
依家我地急需要行動同戰術po
無論係裝備 魔法 戰術都好
希望大家快d推翻上黎同開多啲！

自推（1/20）

自推（2/20）

新手前線聽住

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人，然後落單，人多狗會淆，人少狗會咬

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明手足同狗嘅比例係10：1甚至100：1
都係一味叫走
都冇人召喚獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口
特別係制高點！
灣仔：灣仔站天橋、狗總天橋
老銅：Sogo天橋、八爪魚橋
金鐘：正義道、紅棉道、海富天橋、夏愨
霸哂佢！

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

自推（3/20）

推

自推（4/20）

標題唔太好，但推內容

自推（5/20）

各位前線要保重！

前線！著避彈衣！戴防彈面具！戴防暴面罩！

重推戰術po?

所謂前線其實係咪即係喬裝狗領導志願義士？

最好 或者開新po都得 總之要改善熱門風氣

自推（6/20）

前線好多新兵, 啱啱由和理非轉職, 不過行行企企on99咁, 唔知要做乜, 臨敵時多有不知所措, 少則單打獨鬥被擒, 多則遇敵即逃, 一觸即潰, 原因唔係冇勇氣冇意志, 係冇組織去有效運用同發揮力量.

組隊, 紀律, 戰術, 咁散兵遊勇先可以發揮力量

今晚需要一個集氣大會。

岩岩轉職…

自推（7/20）

尋日成班lv15新仔
高經驗留力聽日

自推（8/20）

仲有前線唔敢對正popo 用魔法

轉咗tg傾

但係好多人都仲係只睇連登

自推（9/20）

前線拉晒 中場變前線

依家太多分化撚：

-你做咗未？
-收啦冷氣軍師！
-訓咗幾耐?
-你帶頭囉！

根本無討論空間

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

push

唔洗理佢地 只要有一個有心既手足睇到 就已經幫到手

自推（10/20）

.

其實係 之前好多戰術post 點企點行
用咩打狗 比人捉左可以點
最近都無哂
得返最勇小組果班可以hit & run
好多上陣有gear果啲好明顯係無經驗
啲畜龍跑緊仲可以慢慢行(講緊有gear既人)

依家熱門好多時變左新聞台

podh

和理非成轉職做勇武都唔知點做好中

係 冇人教 只好靠實戰 所以好多新血都比人拉左

由而家開始咪撚再推廢post

只推戰術post

現場有武術指導會好啲

徵哨

自推（11/20）

Push

捉一個少一個

推，要多啲戰術post

因為拉咗好多人，啲新人又未夠經驗，啲狗又越來越有經驗

呢句講左三個月啦
都仲未見少人
其實前線會一直補 唔會捉一個少一個
反而有經驗果班真係捉一個少一個
依家無哂戰術post 啲新前線真係唔知可以點

係 緊住大家又要怕有狗混左入黎 係咁捉鬼

D

點解有啲人仲可以甘心每日都搭黨鐵？

幫推

推（12/20）

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

真

自推(13/20)

轉行做水魔法師

無目的無目標

之前寫過戰術post嘅手足可以再po
等大家溫故知新

自推（14/20）

入黎檢討下10月1點樣做得好啲

冇target 大家淨係企係度唔知等乜

冇錯

變左為上而上

pish

一齊討論下戰術

有經驗個啲可能已經被捕

呢度一位！要攻略

屌你老母冇gear和理非就留喺後啦中間留返啲路俾前面勇武走個個冇gear偽勇武都想行前啲食花生我屌你老母你知唔知害死幾多人呀，冇gear中tg又要人幫手

同埋遇到畜龍，偽勇武實雞飛狗走但我地要認清一樣嘢其實我地人多，走都唔應該背住走

乜勇武會睇連登咩

幫我share

無計啦 傷兵都要出黎

有冇諗過係早期嘅前線其實已經俾人拉得七七八八
不停有新人補上 自然會冇咁叻

推！

自推（15/20）

其實唔係戰術問題
最大問題係無勇無謀
你話戰術？ok你追番上個月d post今日一樣用到
但係係前線無勇ge人佔左大多數
當士兵打仗果陣無勇會點？
就係敵人一衝就散 咩戰術都冇用
所以要進步番首要條件就係前線要有同popo死過ge心先得
唔係幾多人都冇用
如果得ge 係前線 popo衝之前 問哂所有人
驚ge 去番後排
有popo衝 自問會走ge 去番後排
ok ge留低
之後就係戰術ge時侯
仲有一點就係軍心
當大家有個beat ge時侯（仲要齊）
士氣就會大增 咁都冇咁易散
好似係

推

戰術嘅重要

係時候要拎番個主導權

和理非要升級 帶幾隻蛋去掟Popo
好有用 又易入手

但係咁簡單既野 依家都冇人講了

前線再努力啦
好撚廢

要啦！

反對標題 但內容ok

走得快係因為佢地知道狗幾時會黎而會還手既人有幾多
呢啲野退一次你睇下有幾多人面向狗跑就知
與其成堆唔還手既企定定等死不如退住先
不進則退
對峙係多撚餘，成三個月都仲有人對峙
真係做野果班多數攻完對方退就會逼
唔退就自己退
利申：冷氣軍師

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

冇錯！

講得好岩
求戰術po, 比岩岩上前線/準備做前線既有心理準備

加油

推，要物資po戰術po變裝po

agree
同埋需要大量戰略post

行動 戰術 文宣post 缺一不可

10.1 全民黑衣 全民攝衫
11:30沙田 車公廟
13:00 屯門政府合署
港島修頓球場
荃灣沙咀道球場
黃大仙廣場
深水埗楓樹街球場

勇個班都比人拉哂 冷氣軍師想點

其實係班狗戰術進步, 同埋濫捕愈黎愈嚴重

召喚連登洗地組

自推（16/20）

睇唔明ge 睇下戰狼300第1集
可以抄考下斯巴達王點幫班戰士提升士氣
相對 popo其實都幾似班波斯佬
只要有一次勝利 單日就唔會再輸 好似係

推！教學頂

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

太多新兵

唔知關唔關915之後D「畫面唔好睇」+「國際光環事」嘅post事

聽日應該會有大量新手前線
希望經驗豐富既手足可以多啲支援
亦都想新手們唔好怕醜 唔明做緊咩就問
唔想大家好似哥布林殺手班新手咁起手任滅團

整理舊po之後喺標題寫標籤?
[裝備][戰術][火魔法][滅煙]

好似唔錯

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

大家推返舊戰術PO PLZ

勁果d已經私下組曬隊
上黎講會比對家知

推 聽日見

連大概講下要做啲乜 點樣走位 點樣進攻都冇人講
裝備同點樣保護自己都冇哂

true
琴日好多魔法師冇出

6 月時好多戰術攻略。。

文宣行動po熱門唔見晒

自推（17/20）

其實香港人你係輸唔夠膽 一味淨係識自己走 變相幾多人出都無用 純粹送頭

Pish

推推推

TRUE

係呀 新前線就永遠唔學習 唔上連登睇戰術post 單憑一腔熱誠打警察

快回帶番啲戰術po啦

因為最勇個班越黎越少

嗰班人根本唔足名勇氣企咁前咪走先有咩問題
喺度充人數 班狗埋嚟又咪係即刻淆底走晒
有實質幫到前排咩？

仲好意思叫人唔好跑 你企最前見到後面自己友急行唔跑塞住晒 睇吓你仲叫唔叫人唔好跑

慌唔緊要 慌咪走先囉 量力面為先係最幫到手

根本前線同勇武係兩個概念，由和理非著晒gear挨打守住路障叫前線，追住理狗打叫勇武。

勇武齊上前！！！
和理非請助攻 整武器交去前線 ！
聽日係班狗嘅死期期期期期！！！
記得買漏斗

明明畀人打到仆街仲日日開埋啲打飛機post冇嘢搵嘢嚟吹奏真係戇鳩鳩

那怕有啲巴打日日圍爐睇飛機post睇到以為真係贏咗

咩決心咩警覺性都冇晒

武器，缺武器

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

自推（18/20）

唉

有經驗果班比人拉得七七八八
活下來先有得成長

舊個班比人拉曬

調整心態
由防守變進攻
唔好再做靶俾狗練槍

搵人重開返香城online 推返比新手睇

點會係退步，越黎越好喎

所謂戰術post就係成版都係「推」？

作為前線，我好想大家可以幫手改變下作戰心態

依個po係提醒大家姐
希望大家推 其他有用既po

我就係其中一個吸經驗嘅新仔

自推（19/20）

我又唔覺前線有乜退步wor

要推返戰術post上黎呀

標題改得唔好sorry

今次真係同到法國黃背心connect !!!

快啲入嚟多謝法國黃背心

自推（20/20）

冇晒鐵馬冇黨鐵快速移動

P牌仔都幫你推一推

612個個無gear 都勇到仆街 點解依家有gear反而唔敢做主動

無曬聽日要做咩

岩

支持！

老實講真係好多係新手,唔太熟戰術,不過起碼大家見到TG都唔會點走,係見到速龍就走晒

堆

重整旗鼓！聽日大家要加油

推到有更多戰略post

個po開始沉了

支持

拉晒

反擊

最有經驗個班係咪拉哂

前線唔夠新血

玩夠咪唔出黎玩囉

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

up

一個由612開始出來既手足分享（幫朋友轉貼）

心態決定境界

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

和理非後勤無進步,原地踏步,咁前線未好似退步囉.

行動 戰術 行動 戰術 ！

各有行動
和理非就集會,就係咁簡單

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

同意
不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

幫你推

弱弱咁勸一句：唔好再衝擊了。我懷疑好多時候帶頭衝擊、丟汽油彈、放火的都係鬼。次次都咁多示威者受傷，大部分都係20幾歲年輕人，某d可能終生殘疾、失去生命，代價太大了⋯⋯

對方有槍有炮有盔甲、有公權力，宜家唔怕任何輿論壓力的情況下，點打得過？

新手here好迷惘

老實講衝擊一定要做，但係個規模同形式可以討論。如果次次走出嚟都係和理非集會好快就會好似雨革咁。雖然咁講好似食人血饅頭，但事實係冇咗警暴好多中年和理非都唔會出嚟。

真勇武前線有唔少已經被捉

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

推呢個 數量同方向真係好重要

//人多狗會淆 人少狗會咬

推呀

其實係好多人都未ready 真係打 又要玩死守 人地衝又成班走 咁當初守黎有咩用 一係就周圍走 一係就對打 死守只會每次都比人捉幾件 捉捉下就冇哂

有時跨張到d前線望到防暴都唔走 係到死守 係要等人衝先走 都唔知為乜

推
有行動意見既話快d講出黎

講中晒
好多補上前線既新仔
其實幾感動
Popo想拉晒啲前線就無人敢出
結果係越黎越多人覺悟轉職

我只係知道陳雲條老瘋子

又係起度宣揚散水失敗論做鳩和理非

唔好班狗一推就雞飛狗走 明明有魔法係手都唔識睇時機用
另外前線同哨兵一定要有協調 講緊唔止係撤退
班狗人少 根本好多機會係可以打狗

點解唔去商場 機場
而係去上街比警狗捉呢

唔想比人話甲由就要進攻呀!
甲由你打佢係點丫?就梗係鳩跑架啦
要證明比黑警睇我地唔係甲由呀

上面好多撚樣屌新手屌阻住
我屌曬你地老母
新手係要教學
無人supposed出黎比你屌
唔好養成前線老鬼風氣ok?

除非你想無新血啦

有用post

連登依家好多BOT 5毛

戰術post 又無 物資post 又無 同我講928 100%和理非 我屌哂個日班人老母

其實我想上前啲 但就係唔撚知要點做 連要買邊啲gear都唔撚知

5抽1, 其中一個要幫佢地面罩上色

聽日轉職.....

我今日諗住去買。

今日國難要錢唔要貨 gogogo

10月1 注意事項P仔幫推

和理非都要進步，拎D野比前線飛，跟前線推進！

721 811 831 新屋嶺

TG傾好過啦，上黎傾比人睇晒

有冇諗過係暑假果陣有外援，宜家佢地返左去所以弱左

呢度大把

比人捉得7788

aye

最重要嘅係心態
一日唔改，一日都會損兵折將

要知道前線做咩先好上呀

無錯 見住好多人由和理非轉做前線

要
大家幫幫手
其實不繼有新血加入勇武

推推推推推推推推推推推推

老個堆14年比人抽後算帳坐監既坐 著草既著草 有堆就退隱晒

有經驗既前線會睇到而家既風險越來越大，唔值得搏自然少出來。
未必同被捕有關，而家一直捉左既係咪最專業個班都無人知

唔係退，反而進左
但狗武力和無恥升級左

因為認真PO無人理

push！push！push！push！push！

但d新血冇乜警覺性，閉路電視下變身換裝，最癲係速龍係附近30米仲想上裝變身。
公眾地方講發夢歷史，好似當左全部係自己人。
帶GoPro 影相打卡等

如果比人拉左個千幾個前線仲係到既話.....

推多次

推唔到照推

所以重推戰術post重要性係呢度

Push!!!!

試下向前衝 班狗應該嚇停左

多左好多假膠文
開始變番5月既連登

標題無問題
佢用「好似」係好標準 因為新手多左
老手有被捕過就唔可以企前排

仲有無左狗戰術變化嘅討論post
好可能前線勇武已經換過哂血

10.1 全港開花

qog

[整合online攻略] 開始前要做足準備

好明顯唔係同一堆前線
最勇猛留緊力

好似有人做左整合網
重推個網就 okay?

推有用 post

要戰術post

聽日全世界都同我出黎啊

推 其實好多人出到黎都唔知自己可以做咩

推推推 人人前線 手足一個都不能少

有空時可讀讀孫子兵法
退，不等於亂退，正面退，兩側就要攻，盡量形成包圍陣勢。
盡量善用地勢，善用埋伏，避其鋒芒，抓其要害，出其不意，攻其不備。

收到！

推爆你

你識條撚
咁多Mon post 狗，佢地仲點會上嚟討論

一推再推

新人多 要重新訓練

[url]網址[/url]

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

拉咗千幾個, 真係勇果班都拉唔少

其實係真係多咗新手做前線 但無經驗完全唔知點做 好似尋日政總個時就係咁就比啲9突擊成功

戰術唔一定係用武力, 有無人諗吓用資訊, 電腦, 金融, 財政, 經濟, 民生,
攻中共既弱點呢?

中共用愚民政策, 用咩方法可以擴大國內既聯系?爭取更多支持, 裡應外合.
金融, 中共而家推送中修例就係因為缺水, 首先就向范冰冰開刀, 而家就喉住香港儲備
經濟, 對美貿易順差不再, 債務沉重, 出現財政危機
民生, 豬肉售價升幅驚人, 很多同胞都買唔起

呢啲方面, 大家有無啲諗法呢?

認同 希望大家一齊推行動post啦 我推咗幾日 唔夠人啊

支持前線

問題係依家冇新路障

真前線好多比人拉曬 講完

推~

一二一二 推

［全民魔法師] 簡易入門版

［整合］十一執齊野

唔好對峙

攪完走

尋日狗總行人橋有狗
下面運野好似互不相干
突然狗總細門走班龍出黎

總之攪完走
而家會有狗跟人番屋企
一定要好小心好小小

好人一世平安
祝福兄弟姊妹

諗多啲辦法，人人可參與
攪到仆街港共屎忽又痕肛門又痛

光復香港 時代革命

前線係入晒獄 定 走晒佬...定係被拉後退到後場？

推
721
831

推呀！

戰術post

拜託大家唔好再雞飛狗走
甚至只守不攻
反正就算你唔攻
一樣會被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔進攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

我知大家都好恐懼
我亦都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？
點解唔利用我地人多的優勢去趕番班狗入狗屋
反而令到跑得慢既巴絲被捕？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我建議大家放棄做偽勇武
變返做和理非
因為唔想再見到各手足
做一些對黑警毫無威脅的事
但又受傷被捕同被黑警恥笑

有無人轉職封印師？

有無人想二轉火法？

推
有無好文重溫

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

唔知算唔算

係

內容支持

推返上嚟

Pushhh

希望聽日多啲道具組 兄弟們自己砌

10.1 賀佢老母

推返戰術post上嚟

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

盾都無，打春。

其實仲有波子！
其實仲有波子！
其實仲有波子！
其實仲有波子！
其實仲有波子！
其實仲有波子！

但而家應該搵唔到咁多
前線手足袋定十幾二十粒防速牲
記住係防速牲 ， 唔係用黎 防 green objects
職能上， green object用黎防守同推進
速牲先係快速突擊拉人既主力

一有速牲衝過黎就向速牲方向既地下碌波子
當你有幾千人都有波子起身
每次幾十人咁碌波子， 已經好夠造，絕對阻到

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

前線!

推推！！！

應該整個整合list 之前有巴打整過

全部唔見哂

記得攝衫

推重要資訊